# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1-dev\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/flaskbb/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-14 22:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-16 15:04+0800\n"
"Last-Translator: Sean Chen <seanchen0617@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: flaskbb/email.py:20
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:24 flaskbb/management/forms.py:37
msgid "You can only use letters, numbers or dashes."
msgstr "你只可以使用英文字母、數字或短橫線"

#: flaskbb/auth/forms.py:28
msgid "Username or E-Mail Address"
msgstr "使用者名稱或電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:29
msgid "A Username or E-Mail Address is required."
msgstr "請輸入使用者名稱或電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:32 flaskbb/auth/forms.py:49 flaskbb/auth/forms.py:83
#: flaskbb/auth/forms.py:104 flaskbb/user/forms.py:67
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:33 flaskbb/auth/forms.py:84
msgid "A Password is required."
msgstr "請輸入密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:35
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: flaskbb/auth/forms.py:37 flaskbb/templates/layout.html:89
#: flaskbb/templates/auth/login.html:1 flaskbb/templates/auth/login.html:8
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:90
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:89
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: flaskbb/auth/forms.py:41 flaskbb/management/forms.py:55
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:31
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:83
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:41
#: flaskbb/templates/management/users.html:41
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: flaskbb/auth/forms.py:42 flaskbb/management/forms.py:56
#: flaskbb/message/forms.py:23
msgid "A Username is required."
msgstr "請輸入使用者名稱"

#: flaskbb/auth/forms.py:45 flaskbb/auth/forms.py:90 flaskbb/auth/forms.py:100
#: flaskbb/management/forms.py:59
msgid "E-Mail Address"
msgstr "電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:46 flaskbb/auth/forms.py:101
#: flaskbb/management/forms.py:60 flaskbb/user/forms.py:37
msgid "A E-Mail Address is required."
msgstr "請輸入電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:47 flaskbb/management/forms.py:61
#: flaskbb/user/forms.py:38 flaskbb/user/forms.py:43 flaskbb/user/forms.py:46
msgid "Invalid E-Mail Address."
msgstr "無效的電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:51 flaskbb/auth/forms.py:106 flaskbb/user/forms.py:69
msgid "Passwords must match."
msgstr "輸入的密碼不一致"

#: flaskbb/auth/forms.py:53 flaskbb/auth/forms.py:108
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:55
msgid "I accept the Terms of Service"
msgstr "我接受服務條款"

#: flaskbb/auth/forms.py:57 flaskbb/templates/layout.html:95
#: flaskbb/templates/auth/register.html:1
#: flaskbb/templates/auth/register.html:8
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:96
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:95
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: flaskbb/auth/forms.py:62 flaskbb/management/forms.py:116
msgid "This Username is already taken."
msgstr "使用者名稱已使用"

#: flaskbb/auth/forms.py:67 flaskbb/management/forms.py:130
#: flaskbb/user/forms.py:60
msgid "This E-Mail Address is already taken."
msgstr "電子郵件帳號已使用"

#: flaskbb/auth/forms.py:79
msgid "Captcha"
msgstr "驗證碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:86 flaskbb/templates/auth/reauth.html:1
#: flaskbb/templates/auth/reauth.html:9
msgid "Refresh Login"
msgstr "重新登入"

#: flaskbb/auth/forms.py:91
msgid "A E-Mail Address is reguired."
msgstr "請輸入電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/forms.py:94 flaskbb/templates/auth/forgot_password.html:1
msgid "Request Password"
msgstr "取得密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:110 flaskbb/templates/layout.html:96
#: flaskbb/templates/auth/forgot_password.html:8
#: flaskbb/templates/auth/reset_password.html:1
#: flaskbb/templates/auth/reset_password.html:8
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:97
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:96
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: flaskbb/auth/forms.py:115
msgid "Wrong E-Mail Address."
msgstr "電子郵件帳號錯誤"

#: flaskbb/auth/views.py:45
msgid "Wrong Username or Password."
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤"

#: flaskbb/auth/views.py:60
msgid "Reauthenticated."
msgstr "已重新驗證"

#: flaskbb/auth/views.py:96
msgid "Thanks for registering."
msgstr "感謝註冊"

#: flaskbb/auth/views.py:118
msgid "E-Mail sent! Please check your inbox."
msgstr "已寄出電子郵件！請確認您的信箱"

#: flaskbb/auth/views.py:121
msgid ""
"You have entered a Username or E-Mail Address that is not linked with "
"your account."
msgstr "您輸入了未連結到您的帳號的使用者名稱或電子郵件帳號"

#: flaskbb/auth/views.py:141
msgid "Your Password Token is invalid."
msgstr "您的重置密碼記號已失效"

#: flaskbb/auth/views.py:145
msgid "Your Password Token is expired."
msgstr "您的重置密碼記號已過期"

#: flaskbb/auth/views.py:151
msgid "Your Password has been updated."
msgstr "您的密碼已更新"

#: flaskbb/forum/forms.py:22
msgid "Quick Reply"
msgstr "快速回文"

#: flaskbb/forum/forms.py:23 flaskbb/forum/forms.py:34
#: flaskbb/forum/forms.py:55
msgid "You cannot post a reply without content."
msgstr "您不能發表空白的回文"

#: flaskbb/forum/forms.py:25 flaskbb/forum/forms.py:39
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:146
#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:25
msgid "Reply"
msgstr "回文"

#: flaskbb/forum/forms.py:33 flaskbb/forum/forms.py:54
#: flaskbb/forum/forms.py:100
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: flaskbb/forum/forms.py:36 flaskbb/forum/forms.py:57
msgid "Track this Topic"
msgstr "追蹤這個主題"

#: flaskbb/forum/forms.py:40 flaskbb/forum/forms.py:61
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:28
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:27
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: flaskbb/forum/forms.py:51
msgid "Topic Title"
msgstr "標題"

#: flaskbb/forum/forms.py:52
msgid "Please choose a Topic Title."
msgstr "請選擇一個標題"

#: flaskbb/forum/forms.py:60
msgid "Post Topic"
msgstr "發表文章"

#: flaskbb/forum/forms.py:73 flaskbb/templates/management/reports.html:29
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:29
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: flaskbb/forum/forms.py:74
msgid "What's the reason for reporting this post?"
msgstr "為什麼要舉報這篇文章"

#: flaskbb/forum/forms.py:77 flaskbb/templates/forum/report_post.html:1
#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:13
msgid "Report Post"
msgstr "舉報文章"

#: flaskbb/forum/forms.py:85 flaskbb/forum/forms.py:89
#: flaskbb/forum/forms.py:104 flaskbb/templates/layout.html:50
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:21
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:1
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:9
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:13
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:1
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:9
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:31
#: flaskbb/templates/management/users.html:31
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:51
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:50
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: flaskbb/forum/forms.py:97
msgid "Criteria"
msgstr "搜尋條件"

#: flaskbb/forum/forms.py:101
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: flaskbb/forum/forms.py:101 flaskbb/templates/forum/forum.html:50
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:113
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:28
#: flaskbb/templates/management/reports.html:27
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:27
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:26
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: flaskbb/forum/forms.py:102 flaskbb/templates/layout.html:48
#: flaskbb/templates/forum/category.html:8
#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:11
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:9 flaskbb/templates/forum/index.html:5
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:8
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:15
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:15
#: flaskbb/templates/forum/search_form.html:8
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:8
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:185
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:14
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:9
#: flaskbb/templates/management/forums.html:38
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:6
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:6
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:6
#: flaskbb/templates/user/profile.html:4
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:6
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:49
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:48
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: flaskbb/forum/forms.py:102 flaskbb/templates/forum/search_result.html:77
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:12
#: flaskbb/templates/management/overview.html:29
#: flaskbb/templates/management/users.html:1
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: flaskbb/forum/views.py:160
msgid "You do not have the permissions to create a new topic."
msgstr "您沒有權限發表一個新的主題"

#: flaskbb/forum/views.py:189
msgid "You do not have the permissions to delete this topic."
msgstr "您沒有權限刪除這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:208
msgid "You do not have the permissions to lock this topic."
msgstr "您沒有權限鎖定這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:227
msgid "You do not have the permissions to unlock this topic."
msgstr "您沒有權限解鎖這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:243
msgid "You do not have the permissions to highlight this topic."
msgstr "您沒有權限強調這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:260
msgid "You do not have the permissions to trivialize this topic."
msgstr "您沒有權限取消強調這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:282
msgid "You do not have the permissions to move this topic."
msgstr "您沒有權限移動這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:287
#, python-format
msgid "Could not move the topic to forum %(title)s."
msgstr "無法移動主題至 %(title)s"

#: flaskbb/forum/views.py:291
#, python-format
msgid "Topic was moved to forum %(title)s."
msgstr "已移動主題至 %(title)s"

#: flaskbb/forum/views.py:310
msgid "You do not have the permissions to merge this topic."
msgstr "您沒有權限合併這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:315
msgid "Could not merge the topics."
msgstr "無法合併主題"

#: flaskbb/forum/views.py:318
msgid "Topics succesfully merged."
msgstr "已成功合併主題"

#: flaskbb/forum/views.py:329 flaskbb/forum/views.py:356
msgid "You do not have the permissions to post in this topic."
msgstr "您沒有權限回覆這個主題"

#: flaskbb/forum/views.py:382
msgid "You do not have the permissions to edit this post."
msgstr "您沒有權限編輯這篇文章"

#: flaskbb/forum/views.py:412
msgid "You do not have the permissions to delete this post."
msgstr "您沒有權限刪除這篇文章"

#: flaskbb/forum/views.py:436
msgid "Thanks for reporting."
msgstr "謝謝您的舉報"

#: flaskbb/forum/views.py:473
#, python-format
msgid "Forum %(forum)s marked as read."
msgstr "%(forum)s 論壇已經標記為已讀"

#: flaskbb/forum/views.py:495
msgid "All forums marked as read."
msgstr "全部論壇已標記為已讀"

#: flaskbb/management/forms.py:66 flaskbb/templates/user/profile.html:77
#: flaskbb/user/forms.py:81
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: flaskbb/management/forms.py:70 flaskbb/user/forms.py:85
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: flaskbb/management/forms.py:72 flaskbb/user/forms.py:87
msgid "Male"
msgstr "男"

#: flaskbb/management/forms.py:73 flaskbb/user/forms.py:88
msgid "Female"
msgstr "女"

#: flaskbb/management/forms.py:75 flaskbb/templates/user/profile.html:73
#: flaskbb/user/forms.py:90
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: flaskbb/management/forms.py:78 flaskbb/templates/forum/topic.html:114
#: flaskbb/user/forms.py:93
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: flaskbb/management/forms.py:81 flaskbb/user/forms.py:96
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: flaskbb/management/forms.py:84 flaskbb/user/forms.py:99
msgid "Forum Signature"
msgstr "簽名檔"

#: flaskbb/management/forms.py:87 flaskbb/user/forms.py:102
msgid "Notes"
msgstr "說明"

#: flaskbb/management/forms.py:91
msgid "Primary Group"
msgstr "主要群組"

#: flaskbb/management/forms.py:96
msgid "Secondary Groups"
msgstr "次要群組"

#: flaskbb/management/forms.py:102 flaskbb/management/forms.py:212
#: flaskbb/management/forms.py:328 flaskbb/management/forms.py:434
#: flaskbb/templates/management/settings.html:39 flaskbb/user/forms.py:32
#: flaskbb/user/forms.py:48 flaskbb/user/forms.py:73 flaskbb/user/forms.py:105
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: flaskbb/management/forms.py:149 flaskbb/templates/management/groups.html:25
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: flaskbb/management/forms.py:150
msgid "A Group name is required."
msgstr "請輸入群組名稱"

#: flaskbb/management/forms.py:152 flaskbb/management/forms.py:279
#: flaskbb/management/forms.py:422 flaskbb/templates/management/groups.html:26
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: flaskbb/management/forms.py:156
msgid "Is Admin Group?"
msgstr "是否為管理者群組？"

#: flaskbb/management/forms.py:157
msgid "With this option the group has access to the admin panel."
msgstr "選擇這個選項讓這個群組可使用管理者功能"

#: flaskbb/management/forms.py:161
msgid "Is Super Moderator Group?"
msgstr "是否為超級協調者群組？"

#: flaskbb/management/forms.py:162
msgid "Check this if the users in this group are allowed to moderate every forum."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可管理每個論壇"

#: flaskbb/management/forms.py:166
msgid "Is Moderator Group?"
msgstr "是否為協調者群組"

#: flaskbb/management/forms.py:167
msgid ""
"Check this if the users in this group are allowed to moderate specified "
"forums."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可管理特定的論壇"

#: flaskbb/management/forms.py:171
msgid "Is Banned Group?"
msgstr "是否為禁止群組？"

#: flaskbb/management/forms.py:172
msgid "Only one Banned group is allowed."
msgstr "只可選擇一個禁止群組"

#: flaskbb/management/forms.py:175
msgid "Is Guest Group?"
msgstr "是否為遊客群組？"

#: flaskbb/management/forms.py:176
msgid "Only one Guest group is allowed."
msgstr "只可選擇一個遊客群組"

#: flaskbb/management/forms.py:179
msgid "Can edit posts"
msgstr "可編輯文章"

#: flaskbb/management/forms.py:180
msgid "Check this if the users in this group can edit posts."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可編輯文章"

#: flaskbb/management/forms.py:183
msgid "Can delete posts"
msgstr "可刪除文章"

#: flaskbb/management/forms.py:184
msgid "Check this is the users in this group can delete posts."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可刪除文章"

#: flaskbb/management/forms.py:187
msgid "Can delete topics"
msgstr "可刪除主題"

#: flaskbb/management/forms.py:188
msgid "Check this is the users in this group can delete topics."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可刪除主題"

#: flaskbb/management/forms.py:192
msgid "Can create topics"
msgstr "可新增主題"

#: flaskbb/management/forms.py:193
msgid "Check this is the users in this group can create topics."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可新增主題"

#: flaskbb/management/forms.py:197
msgid "Can post replies"
msgstr "可發表回覆"

#: flaskbb/management/forms.py:198
msgid "Check this is the users in this group can post replies."
msgstr "選擇這個選項讓此群組中的使用者可發表回覆"

#: flaskbb/management/forms.py:202
msgid "Moderators can edit user profiles"
msgstr "協調者可編輯使用者檔案"

#: flaskbb/management/forms.py:203
msgid ""
"Allow moderators to edit a another users profile including password and "
"email changes."
msgstr "允許協調者可編輯其他使用者檔案，包含密碼與電子郵件"

#: flaskbb/management/forms.py:208
msgid "Moderators can ban users"
msgstr "協調者可禁止使用者"

#: flaskbb/management/forms.py:209
msgid "Allow moderators to ban other users."
msgstr "允許協調者可禁止其他使用者"

#: flaskbb/management/forms.py:226
msgid "This Group name is already taken."
msgstr "群組名稱已使用"

#: flaskbb/management/forms.py:240
msgid "There is already a Banned group."
msgstr "已有一個禁止群組"

#: flaskbb/management/forms.py:254
msgid "There is already a Guest group."
msgstr "已有一個遊客群組"

#: flaskbb/management/forms.py:274
msgid "Forum Title"
msgstr "論壇標題"

#: flaskbb/management/forms.py:275
msgid "A Forum Title is required."
msgstr "請輸入論壇標題"

#: flaskbb/management/forms.py:281 flaskbb/management/forms.py:424
msgid "You can format your description with BBCode."
msgstr "您可以用 BBCode 編輯您的說明"

#: flaskbb/management/forms.py:285 flaskbb/management/forms.py:428
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: flaskbb/management/forms.py:287
msgid "The Forum Position is required."
msgstr "請選擇論壇所在ㄙ位置"

#: flaskbb/management/forms.py:291
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: flaskbb/management/forms.py:295
msgid "The category that contains this forum."
msgstr "論壇的類別"

#: flaskbb/management/forms.py:299
msgid "External Link"
msgstr "外部連結"

#: flaskbb/management/forms.py:301
msgid "A link to a website i.e. 'http://flaskbb.org'."
msgstr "網站連結 如：'http://flaskbb.org'"

#: flaskbb/management/forms.py:305
#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:60
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:233
msgid "Moderators"
msgstr "協調者"

#: flaskbb/management/forms.py:306
msgid ""
"Comma seperated usernames. Leave it blank if you do not want to set any "
"moderators."
msgstr "用逗號分開使用者名稱。如果您不想設定任何協調者請留空白"

#: flaskbb/management/forms.py:311
msgid "Show Moderators"
msgstr "顯示協調者"

#: flaskbb/management/forms.py:312
msgid "Do you want show the moderators on the index page?"
msgstr "您是否想在首頁顯示協調者？"

#: flaskbb/management/forms.py:316
msgid "Locked?"
msgstr "鎖定？"

#: flaskbb/management/forms.py:317
msgid "Disable new posts and topics in this forum."
msgstr "此論壇禁止所有新文章與主題"

#: flaskbb/management/forms.py:321
msgid "Group Access to Forum"
msgstr "可使用此論壇的群組"

#: flaskbb/management/forms.py:325
msgid "Select user groups that can access this forum."
msgstr "選擇可使用此論壇的使用者群組"

#: flaskbb/management/forms.py:333
msgid "You cannot convert a forum that contain topics in a external link."
msgstr "您無法將包含主題的論壇轉換成外部連結"

#: flaskbb/management/forms.py:338
msgid "You also need to specify some moderators."
msgstr "您需要指定幾位協調者"

#: flaskbb/management/forms.py:359
#, python-format
msgid "%(user)s is not in a moderators group."
msgstr "%(user)s 不屬於協調者群組"

#: flaskbb/management/forms.py:365
#, python-format
msgid "User %(moderator)s not found."
msgstr "使用者 %(moderator)s 不存在"

#: flaskbb/management/forms.py:418
msgid "Category Title"
msgstr "類別標題"

#: flaskbb/management/forms.py:419
msgid "A Category Title is required."
msgstr "請輸入類別標題"

#: flaskbb/management/forms.py:430
msgid "The Category Position is required."
msgstr "請選擇類別所在位置"

#: flaskbb/management/views.py:85
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存"

#: flaskbb/management/views.py:124
msgid "You are not allowed to edit this user."
msgstr "您沒有權限編輯這個使用者"

#: flaskbb/management/views.py:144
msgid "User successfully updated."
msgstr "已成功更新使用者"

#: flaskbb/management/views.py:148
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: flaskbb/management/views.py:156
msgid "User successfully deleted."
msgstr "已成功刪除使用者"

#: flaskbb/management/views.py:166
msgid "User successfully added."
msgstr "已成功新增使用者"

#: flaskbb/management/views.py:170
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:14
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:14
#: flaskbb/templates/management/users.html:14
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: flaskbb/management/views.py:199
msgid "You do not have the permissions to ban this user."
msgstr "您沒有權限禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:209
msgid "A moderator cannot ban an admin user."
msgstr "協調者不能禁止管理者"

#: flaskbb/management/views.py:213
msgid "User is now banned."
msgstr "已禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:215
msgid "Could not ban user."
msgstr "不能禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:224
msgid "You do not have the permissions to unban this user."
msgstr "您沒有權限取消禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:231
msgid "User is now unbanned."
msgstr "已取消禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:233
msgid "Could not unban user."
msgstr "不能取消禁止此使用者"

#: flaskbb/management/views.py:271
#, python-format
msgid "Report %(id)s is already marked as read."
msgstr "舉報 %(id)s 已標記為已讀"

#: flaskbb/management/views.py:278
#, python-format
msgid "Report %(id)s marked as read."
msgstr "舉報 %(id)s 標記為已讀"

#: flaskbb/management/views.py:292
msgid "All reports were marked as read."
msgstr "全部舉報已標記為已讀"

#: flaskbb/management/views.py:323
msgid "Group successfully updated."
msgstr "已成功更新群組"

#: flaskbb/management/views.py:327
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: flaskbb/management/views.py:335
msgid "Group successfully deleted."
msgstr "已成功刪除群組"

#: flaskbb/management/views.py:345
msgid "Group successfully added."
msgstr "已成功新增群組"

#: flaskbb/management/views.py:349
#: flaskbb/templates/management/group_form.html:11
#: flaskbb/templates/management/groups.html:10
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: flaskbb/management/views.py:368
msgid "Forum successfully updated."
msgstr "已成功更新論壇"

#: flaskbb/management/views.py:379
msgid "Edit Forum"
msgstr "編輯論壇"

#: flaskbb/management/views.py:392
msgid "Forum successfully deleted."
msgstr "已成功刪除論壇"

#: flaskbb/management/views.py:404
msgid "Forum successfully added."
msgstr "已成功新增論壇"

#: flaskbb/management/views.py:413
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:11
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:11
#: flaskbb/templates/management/forums.html:10
#: flaskbb/templates/management/forums.html:27
msgid "Add Forum"
msgstr "新增論壇"

#: flaskbb/management/views.py:423
msgid "Category successfully added."
msgstr "已成功新增類別"

#: flaskbb/management/views.py:427
#: flaskbb/templates/management/category_form.html:12
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:12
#: flaskbb/templates/management/forums.html:11
msgid "Add Category"
msgstr "新增類別"

#: flaskbb/management/views.py:439
msgid "Category successfully updated."
msgstr "已成功更新類別"

#: flaskbb/management/views.py:443
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: flaskbb/management/views.py:456
msgid "Category with all associated forums deleted."
msgstr "已刪除類別與所有相關論壇"

#: flaskbb/management/views.py:483
msgid "Plugin is enabled. Please reload your app."
msgstr "外掛已啟用。請重新啟動應用程式"

#: flaskbb/management/views.py:486
msgid "Plugin is already enabled. Please reload  your app."
msgstr "外掛已啟用。請重新啟動應用程式"

#: flaskbb/management/views.py:490
msgid ""
"If you are using a host which doesn't support writting on the disk, this "
"won't work - than you need to delete the 'DISABLED' file by yourself."
msgstr "如果您使用的主機不支援寫入至磁碟，則此功能無法使用，您必須自行刪除 'DISABLED' 檔案"

#: flaskbb/management/views.py:495
msgid "Couldn't enable Plugin."
msgstr "無法啟用外掛"

#: flaskbb/management/views.py:506
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin)s not found."
msgstr "外掛 %(plugin)s 不存在"

#: flaskbb/management/views.py:518
msgid "Plugin is disabled. Please reload your app."
msgstr "外掛已停用。請重新啟動應用程式"

#: flaskbb/management/views.py:521
msgid ""
"If you are using a host which doesn't support writting on the disk, this "
"won't work - than you need to create a 'DISABLED' file by yourself."
msgstr "如果您使用的主機不支援寫入至磁碟，則此功能無法使用，您必須自行刪除 'DISABLED' 檔案"

#: flaskbb/management/views.py:536
msgid "Plugin has been uninstalled."
msgstr "外掛已移除"

#: flaskbb/management/views.py:538
msgid "Cannot uninstall Plugin."
msgstr "無法移除外掛"

#: flaskbb/management/views.py:551
msgid "Plugin has been installed."
msgstr "外掛已安裝"

#: flaskbb/management/views.py:553
msgid "Cannot install Plugin."
msgstr "無法安裝外掛"

#: flaskbb/message/forms.py:22
msgid "To User"
msgstr "收件者"

#: flaskbb/message/forms.py:25
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: flaskbb/message/forms.py:26
msgid "A Subject is required."
msgstr "請輸入主題"

#: flaskbb/message/forms.py:28 flaskbb/message/forms.py:57
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: flaskbb/message/forms.py:29 flaskbb/message/forms.py:58
msgid "A Message is required."
msgstr "請輸入訊息"

#: flaskbb/message/forms.py:31
msgid "Start Conversation"
msgstr "開始對話"

#: flaskbb/message/forms.py:32
msgid "Save Conversation"
msgstr "儲存對話"

#: flaskbb/message/forms.py:37
msgid "The Username you entered doesn't exist"
msgstr "您輸入的使用者不存在"

#: flaskbb/message/forms.py:39
msgid "You cannot send a PM to yourself."
msgstr "您無法發送訊息給自己"

#: flaskbb/message/forms.py:59
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: flaskbb/message/views.py:70 flaskbb/message/views.py:126
msgid ""
"You cannot send any messages anymore because you havereached your message"
" limit."
msgstr "您無法發送任何訊息，因為您的訊息已達到上限"

#: flaskbb/message/views.py:143 flaskbb/message/views.py:214
msgid "Message saved."
msgstr "訊息已儲存"

#: flaskbb/message/views.py:167 flaskbb/message/views.py:232
msgid "Message sent."
msgstr "訊息已送出"

#: flaskbb/message/views.py:173
msgid "Compose Message"
msgstr "編寫訊息"

#: flaskbb/message/views.py:200
msgid "You cannot edit a sent message."
msgstr "您無法編輯一個已送出的訊息"

#: flaskbb/message/views.py:240
msgid "Edit Message"
msgstr "編輯訊息"

#: flaskbb/templates/layout.html:49 flaskbb/templates/forum/memberlist.html:1
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:9
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:50
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:49
msgid "Memberlist"
msgstr "使用者列表"

#: flaskbb/templates/layout.html:64 flaskbb/templates/forum/topictracker.html:1
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:22
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:65
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:64
msgid "Topic Tracker"
msgstr "追蹤的主題"

#: flaskbb/templates/layout.html:67
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:16
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:8
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:68
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:67
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: flaskbb/templates/layout.html:69 flaskbb/templates/management/forums.html:39
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:70
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:69
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: flaskbb/templates/layout.html:73
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:74
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:73
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: flaskbb/templates/layout.html:82
msgid "Private Messages"
msgstr "訊息"

#: flaskbb/templates/layout.html:83
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:84
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:83
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: flaskbb/templates/macros.html:313
msgid "Pages"
msgstr "頁"

#: flaskbb/templates/auth/login.html:18
msgid "Not a member yet?"
msgstr "還不是使用者？"

#: flaskbb/templates/auth/login.html:19
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:1
#, python-format
msgid "Dear %(user)s,"
msgstr "親愛的 %(user)s，"

#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:2
msgid "To reset your password click on the following link:"
msgstr "點擊下面的連結來重設您的密碼："

#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:4
msgid "Sincerely,"
msgstr "真誠地，"

#: flaskbb/templates/email/reset_password.html:5
msgid "The Administration"
msgstr "管理團隊"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:1
msgid "No Access - 403"
msgstr "無法使用 - 403"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:7
msgid "Forbidden Page"
msgstr "被禁止的頁面"

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:8
msgid "You do not have the permission to view this page."
msgstr ""

#: flaskbb/templates/errors/forbidden_page.html:9
#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:9
msgid "Back to the Forums"
msgstr "回到論壇"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:1
msgid "Oh noes! 404"
msgstr "找不到頁面！ 404"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:7
msgid "Oops, Page not found!"
msgstr "糟糕，找不到頁面！"

#: flaskbb/templates/errors/page_not_found.html:8
msgid "The page you were looking for does not exist."
msgstr "您找尋的頁面不存在"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:1
msgid "Server Error - 500"
msgstr "伺服器錯誤 - 500"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:7
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: flaskbb/templates/errors/server_error.html:8
msgid "Something went wrong!"
msgstr "發生錯誤！"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:12
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:108
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:186
#: flaskbb/templates/management/overview.html:23
msgid "Topics"
msgstr "主題數"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:13
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:52
#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:32
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:13
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:43
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:84
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:115
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:187
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:75
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:30
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:42
#: flaskbb/templates/management/overview.html:17
#: flaskbb/templates/management/users.html:42
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:28
#: flaskbb/templates/user/profile.html:56
msgid "Posts"
msgstr "文章數"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:14
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:56
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:119
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:188
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:34
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:32
msgid "Last Post"
msgstr "最後一篇文章"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:80
#: flaskbb/templates/forum/forum.html:86 flaskbb/templates/forum/forum.html:105
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:142
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:161
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:253
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:40
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:52
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:70
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:30
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:42
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:60
msgid "by"
msgstr "由"

#: flaskbb/templates/forum/category_layout.html:88
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:261
#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:40
msgid "No posts."
msgstr "無文章"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:23
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:51
msgid "Mark as Read"
msgstr "標示為已讀"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:29
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:33
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:1
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:17
#: flaskbb/templates/forum/new_topic.html:22
msgid "New Topic"
msgstr "新主題"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:54
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:117
#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:32
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:30
msgid "Views"
msgstr "閱覽數"

#: flaskbb/templates/forum/forum.html:117
msgid "No Topics."
msgstr "無主題"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:17
msgid "Board Statistics"
msgstr "統計"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:18
msgid "Who is online?"
msgstr "誰在線上？"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:25
msgid "Total number of registered users"
msgstr "註冊使用者總數"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:26
msgid "Total number of topics"
msgstr "主題總數"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:27
msgid "Total number of posts"
msgstr "文章總數"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:30
msgid "Newest registered user"
msgstr "最新註冊使用者"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:30
msgid "No users"
msgstr "無使用者"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:31
msgid "Registered users online"
msgstr "線上註冊使用者"

#: flaskbb/templates/forum/index.html:33
msgid "Guests online"
msgstr "線上遊客"

#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:33
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:85
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:43
#: flaskbb/templates/management/users.html:43
msgid "Date registered"
msgstr "註冊日期"

#: flaskbb/templates/forum/memberlist.html:34
#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:86
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:44
#: flaskbb/templates/management/users.html:44
#: flaskbb/templates/user/profile.html:48
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:1
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:18
#: flaskbb/templates/forum/new_post.html:23
msgid "New Post"
msgstr "新增文章"

#: flaskbb/templates/forum/online_users.html:1
#: flaskbb/templates/forum/online_users.html:10
msgid "Online Users"
msgstr "線上使用者"

#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:17
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:121
msgid "Report"
msgstr "舉報"

#: flaskbb/templates/forum/report_post.html:18
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:44
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:76
msgid "Registered since"
msgstr "註冊於"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:50
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:82
msgid "Guest"
msgstr "遊客"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:69
msgid "No posts found matching your search criteria."
msgstr "您輸入的搜尋條件未發現符合文章"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:100
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:68
#: flaskbb/templates/management/users.html:86
msgid "No users found matching your search criteria."
msgstr "您輸入的搜尋條件未發現符合使用者"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:172
msgid "No topics found matching your search criteria."
msgstr "您輸入的搜尋條件未發現符合主題"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:180
#: flaskbb/templates/management/forums.html:1
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:18
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: flaskbb/templates/forum/search_result.html:269
msgid "No forums found matching your search criteria."
msgstr "您輸入的搜尋條件未發現符合論壇"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:2
#, python-format
msgid "%(title)s - Topic"
msgstr "%(title)s - 主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:40
msgid "Last modified"
msgstr "最後修改"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:111
msgid "PM"
msgstr "發送訊息"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:125
#: flaskbb/templates/management/forums.html:28
#: flaskbb/templates/management/forums.html:59
#: flaskbb/templates/management/groups.html:37
#: flaskbb/templates/management/users.html:58
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:131
#: flaskbb/templates/forum/topic.html:138
#: flaskbb/templates/management/forums.html:31
#: flaskbb/templates/management/forums.html:62
#: flaskbb/templates/management/groups.html:40
#: flaskbb/templates/management/users.html:78
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: flaskbb/templates/forum/topic.html:144
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:11
msgid "Untrack Topic"
msgstr "取消追蹤"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:18
msgid "Track Topic"
msgstr "追蹤主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:36
msgid "Delete Topic"
msgstr "刪除主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:45
msgid "Lock Topic"
msgstr "鎖定主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:52
msgid "Unlock Topic"
msgstr "解鎖主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:61
msgid "Highlight Topic"
msgstr "強調主題"

#: flaskbb/templates/forum/topic_controls.html:68
msgid "Trivialize Topic"
msgstr "取消強調"

#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:10
msgid "Tracked Topics"
msgstr "追蹤的主題"

#: flaskbb/templates/forum/topictracker.html:82
#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:72
msgid "No topics."
msgstr "無主題"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:1
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:11
#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:20
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:11
#: flaskbb/templates/management/users.html:11
msgid "Banned Users"
msgstr "禁止的使用者"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:10
#: flaskbb/templates/management/user_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/users.html:10
#: flaskbb/templates/management/users.html:20
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:45
#: flaskbb/templates/management/groups.html:27
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:14
#: flaskbb/templates/management/users.html:45
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: flaskbb/templates/management/banned_users.html:60
#: flaskbb/templates/management/users.html:71
msgid "Unban"
msgstr "取消禁止"

#: flaskbb/templates/management/category_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/forums.html:9
#: flaskbb/templates/management/forums.html:17
msgid "Manage Forums"
msgstr "管理論壇"

#: flaskbb/templates/management/forum_form.html:37
msgid "Group Access to the forum"
msgstr "可使用此論壇的群組"

#: flaskbb/templates/management/group_form.html:10
#: flaskbb/templates/management/groups.html:9
#: flaskbb/templates/management/groups.html:15
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理群組"

#: flaskbb/templates/management/groups.html:1
#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:17
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:11
#: flaskbb/templates/management/overview.html:1
msgid "Overview"
msgstr "概況"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:13
#: flaskbb/templates/management/reports.html:1
msgid "Reports"
msgstr "舉報"

#: flaskbb/templates/management/management_layout.html:19
#: flaskbb/templates/management/plugins.html:1
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:10
msgid "Global Statistics"
msgstr "統計"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:15
msgid "FlaskBB Version"
msgstr "FlaskBB 版本"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:21
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: flaskbb/templates/management/overview.html:27
msgid "Flask Version"
msgstr "Flask 版本"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:7
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理外掛"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:12
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:13
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:28
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:36
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:41
msgid "Disable"
msgstr "取消"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:50
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: flaskbb/templates/management/plugins.html:56
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:10
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:10
msgid "Show unread reports"
msgstr "顯示未讀舉報"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:11
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:11
msgid "Show all reports"
msgstr "顯示所有舉報"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:16
msgid "All Reports"
msgstr "所有舉報"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:26
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:26
msgid "Poster"
msgstr "回覆者"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:28
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:28
msgid "Reporter"
msgstr "舉報者"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:30
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:30
msgid "Reported"
msgstr "已舉報"

#: flaskbb/templates/management/reports.html:45
msgid "No reports."
msgstr "無舉報"

#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:1
#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:16
msgid "Unread Reports"
msgstr "未讀舉報"

#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:34
msgid "Mark all as Read"
msgstr "全部標記為已讀"

#: flaskbb/templates/management/unread_reports.html:57
msgid "No unread reports."
msgstr "沒有未讀舉報"

#: flaskbb/templates/management/users.html:64
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: flaskbb/templates/message/conversation_list.html:4
msgid "Conversations"
msgstr "對話"

#: flaskbb/templates/message/conversation_list.html:77
msgid "No conversations found."
msgstr "沒有對話"

#: flaskbb/templates/message/drafts.html:1
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:18
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: flaskbb/templates/message/inbox.html:1
#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:16
#: flaskbb/themes/bootstrap2/templates/layout.html:83
#: flaskbb/themes/bootstrap3/templates/layout.html:82
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:8
msgid "Private Message"
msgstr "訊息"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:17
msgid "Sent"
msgstr "已送出"

#: flaskbb/templates/message/message_layout.html:19
#: flaskbb/templates/message/trash.html:1
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: flaskbb/templates/message/sent.html:1
msgid "Sent Messages"
msgstr "已送出訊息"

#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:8
#: flaskbb/templates/user/profile.html:29
msgid "All Posts"
msgstr "所有文章"

#: flaskbb/templates/user/all_posts.html:18
#, python-format
msgid "All Posts created by %(user)s"
msgstr "%(user)s 的所有文章"

#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:8
#: flaskbb/templates/user/profile.html:28
msgid "All Topics"
msgstr "所有主題"

#: flaskbb/templates/user/all_topics.html:20
#, python-format
msgid "All Topics created by %(user)s"
msgstr "%(user)s 的所有主題"

#: flaskbb/templates/user/change_email.html:6
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:18
msgid "Change E-Mail Address"
msgstr "變更電子郵件"

#: flaskbb/templates/user/change_password.html:6
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:19
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: flaskbb/templates/user/change_user_details.html:6
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:17
msgid "Change User Details"
msgstr "變更使用者內容"

#: flaskbb/templates/user/general_settings.html:6
#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:16
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:11
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:12
msgid "User Stats"
msgstr "使用者統計"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:40
msgid "User has not added any notes about him."
msgstr "使用者未新增說明"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:52
msgid "Joined"
msgstr "加入於"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:60
msgid "Last seen"
msgstr "最後一次登入"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:61
msgid "Never seen"
msgstr "從未登入"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:64
msgid "Last post"
msgstr "最後一篇文章"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:68
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: flaskbb/templates/user/profile.html:74
#: flaskbb/templates/user/profile.html:78
msgid "No Info"
msgstr "沒有資訊"

#: flaskbb/templates/user/settings_layout.html:15
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: flaskbb/user/forms.py:29
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: flaskbb/user/forms.py:30
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: flaskbb/user/forms.py:36
msgid "Old E-Mail Address"
msgstr "原電子郵件帳號"

#: flaskbb/user/forms.py:40
msgid "New E-Mail Address"
msgstr "新電子郵件帳號"

#: flaskbb/user/forms.py:42
msgid "E-Mails must match."
msgstr "電子郵件帳號需一致"

#: flaskbb/user/forms.py:45
msgid "Confirm E-Mail Address"
msgstr "確認電子郵件帳號"

#: flaskbb/user/forms.py:64
msgid "Old Password"
msgstr "原密碼"

#: flaskbb/user/forms.py:65
msgid "Password required"
msgstr "請輸入密碼"

#: flaskbb/user/forms.py:71
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認密碼"

#: flaskbb/user/forms.py:77
msgid "Old Password is wrong."
msgstr "原密碼錯誤"

#: flaskbb/user/views.py:66
msgid "Settings updated."
msgstr "已更新設定"

#: flaskbb/user/views.py:82
msgid "Password updated."
msgstr "已更新密碼"

#: flaskbb/user/views.py:94
msgid "E-Mail Address updated."
msgstr "已更新電子郵件帳號"

#: flaskbb/user/views.py:107
msgid "Details updated."
msgstr "已更新內容"

